其實打風耐極咪又係一日，點解班阿嬸阿叔要掃哂超市d貨

買幾包公仔麵已經夠做啦

小農走難 DNA

想買支礦泉水都比人掃晒
利申:慣左一日飲一支礦泉水

因為闇黑天日

打風買餸貴呀！仲要開返檔冇咩野賣吖嘛

次次8號波(以上)都係咁，好似走難一樣

懷舊